香港屋企做VPN server 上大陸用

應該好多人都問過呢個問題，都爬過下文，但都唔系太清楚。

首先，小弟將會長注大陸一段時間，想係香港setup 個VPN Server. 打算買Asus AC68U. 係唔係setup 完d VPN 設定就唔洗連住一個電腦長開？

屋企用緊HKBN 應該係動態IP, 係唔係有野要裝令佢做個假fix IP?

另外，睇左d post 話又要裝固件又要裝梅林先翻墙？好似好複習，又話大陸都會block....有冇人而家都用緊？你地點做？費事買左個新router setup完原來都比上面block 左用唔到。

ASUS 有得set no ip
Set 完開左就得唔洗理

首先 系你老母

第二 你用電腦做server咪要長開電腦，用router做server咪淨係長開router

第三 要梅林因為梅林先做到shadowsocks，呢個方案係暫時未俾大陸block，不過最近又勁左一時時用到

第四 唔識搞就搵月租果啲啦

我自己係刷tomato
要用shadowsocksR,點set自己搵
noip 冇記錯係大陸唔work
<member>
我用freemyip
</member>

個ip可以用asus個ddns 注冊左佢

本來唔太識都想月租，但好似買個router 化算d...我想經屋企VPN 睇nowtv 英超，費事浪费左個英超plan

Btw 有無晚打試過將ac68u降級？
樓主如果要用Ss就要刷大陸版梅林 原生第一版是沒有的

巴打先岩

费你老母咩

咁鐘意打殘體字去支那長住啦

asus 自己直頭有DNS server 用, 唔使用no ip

算啦唔撚幫佢 系都算 仲要殘體

屌你老母殘體字